屍永青 有冇係制裁名單入面?

屍永青 有冇係制裁名單入面?

以為你無啦啦想制裁墳總

墳總就制裁緊架啦
係想知道 屍永青 條仆街中原地慘霸權主席 咁風涼成日抽水打壓青年人 同黃色經濟圈 想呢條仆街死好耐